買春當獎勵！拿第一名就有特別輔導

國際中心／綜合報導

將孩子教成資優生，什麼手段都可以原諒嗎？南韓一名補習班名師非常有名，資質普通的學生到他手裡都可以成為資優生，然而最近卻被爆出，學生們努力上進的原因全都是因為想要名師的獎勵，而這獎勵竟是帶他們到風俗店好好享受一番。

根據南韓MBN（Maeil Broadcasting Network）頻道報導，該名補教名師號稱可以拯救所有成績不好的學生，也的確有漂亮成效，因此許多家長爭相將孩子送給他指導，且家長們發現孩子成績的確「突飛猛進」，然而就在此刻，家長們在網路上發現一段偷拍影片。

該段影片是在某風俗店內的偷拍畫面，家長們驚異發現，影片中的主角們竟然就是自己的孩子，事情曝光，原來名師以「特殊獎勵」來鼓勵學生努力讀書，只要拿到第一名或模範生資格，就會和他們約「特別輔導」，就是帶他們到風俗店好好享受，因此學生們才會用功念書。

家長們發現老師「買春當獎勵」的事實後，氣到告上法院，而影片作證，名師也坦承不諱，如今名師已遭南韓當地法院判刑。

告乜撚
成績真係有好到嚄

過橋抽板

家長發現流出片段

喺韓國攞唔到好成績入唔到名牌大學等食屎都得

叫雞有咩問題

睇過新聞話d老母會去學校門口跪地係咁拜祈求考試順利

可以告啲咩？
請人叫雞罪？